中國成日話武統台灣,但想問佢要派幾多人登陸,同點擋台灣成2萬幾支導彈,上海深圳同大壩都好近,重有美國佬賣左支射到去北京

中大壩 中國南部半個國家收皮

而且台灣D飛彈都幾撚準
漁船都打中

D小粉紅成日話武統武統
係武統到, 不過個後果唔會好得過台灣咁囉

傾國之力 美日不出兵 一百萬軍人傷亡 加 數千萬平民流離失所 外加福建廣東沿海成為廢墟 經濟倒退十年 一年之內 必破台灣

就係唔想打先成日用口講

見到D5毛小粉紅講到眉飛色舞
好似台灣企係度比你打

以為上網叫武統唔關自己事
一武統根本成日中國都危險

係
你咁打台灣
蔡英文一定攬炒

全國飛彈4方8面射去中國
你擋到幾多支

所以台灣中科院話加強導彈技術係正確 打全戰一定唔夠打 但攬炒拖時間 你預最發達既上海廣東香港都唔洗要 你中共打完澎湖 我諗導彈已經亂飛緊

導彈精準轟炸香港

三峽大壩，核電廠，石油設施
比人射中果個地區已經玩完

其實唔駛

你一結集軍隊係福建實見到

你咪出飛機突擊, 你一係一輪KO台灣所以飛彈
唔係台灣一定掉撚曬過去中國

係自己門口打鳩人唔諗下後果
日日叫春武統都唔知為咩

一出海就射啦仲等你打澎湖咩

係

我諗未登島 中國可能已經殘過台灣
你要派幾多人登陸
台灣咁大你唔派100萬陸軍點控制到
當你100萬大軍殺曬台灣人
但中國除左死少D人之外
到時真係倒退100年

為左滅台灣 搵自己陪葬

武統台灣, 最少都要裡應外合, 趁馬英九仲有影響力個時做.

一孩政策
邊個金菠蘿肯揾命博

你岩呀

一係就偷襲....但就比到其他國家有出手籍口
一係就叫陣....但你叫得陣黎人地都準備好曬

咁撚近咪2邊互射飛彈囉
到時睇下邊個傷D....

人地台灣用美國佬野
又有最多愛國者
最好台灣買以色列個套
攔截率有8成幾

早幾年都可以既
家下佢算把啦

重有D將軍落過場未

可能玩過VR

會唔會第一個飛香港？

之前講到明所有導彈會打爆支那最重要既城市包括香港

台灣個策略不嬲預同你攬炒 所以支那唔敢郁

之前姐
家下射香港都無用啦

可唔可以改射第2度

香港對支那仲係非常重要 打爆北上廣深+香港最正路既事

可以好肯定咁講 香港同上海冇咩可能被轟炸
1. 冇戰略價值、浪費資源
2. 失道德高地、同盟出兵理由
3. 一開戰股市已經跌到傻，利用價值都冇埋

仲有就係就算用導彈清左台灣主要登陸點嘅防禦，中共基本上都冇可能打到登陸戰
1. 近岸機場唔夠，戰機冇位升空（佢起多啲機場又會比台灣炸埋），制空權基本上冇可能攞到
2. 台灣海峽極多魚雷，佢啲船冇咩可能過到去，加埋台灣啲導彈制海權又係攞唔到
3. 佢絕大部分兵力要放係北邊同西邊防俄佬/印度，仲有南海又要放隊兵，100萬入面冇幾多個可以攞去送頭（抵撚死得罪咁多人）

所以除非皇上輸左內部權鬥/支共經濟泡沫爆破，否則都幾難出現武統
（逆向思維：咁點解而家成日話要打台灣？）

樓主諗少咗樣嘢
就係中國人命唔值錢
攞幾億人口就換到台灣返嚟嘅話
抵到爛

學啲功夫大師拆招咁,人地永遠唔還手,唔會打頭咁咪無敵囉

都係嫁

佢又要守住印度
又要驚日本幫拖

不過如果突襲人...人地還拖,我真係覺得無講輸道德

好似台灣係美國以外有齊海陸空魚叉
同德國又賣左潛艇技術比佢
我真係諗唔到點武統

咁又係

只要入曬地下室
上面D人死曬都OK

FYR當年美軍比日本突襲都冇炸佢東京
廣島、長崎都係日軍工業城市

不過你話台灣會唔會唔小心炸左個大壩呢？
或者炸錯左個核電廠？
咁就難講，但支共就肯定會咁做，人地反擊都好正常

但武統唔係冇可能，我始終相信中共有能力去炸毀全台灣所有軍事基地 & 清除所有登陸阻礙，然後再安全登陸，至於佢會用兵打城市戰 / 炸平左先上岸？呢點就五十五十

結論係假如佢地仲有理智一定唔會做呢啲咁不合乎成本效益嘅事，假如佢仲有理智的話

其實愛國者未有準到8成咁高,個數據成日俾人質疑

但愛國者都冇8成,支那野有幾掂自己諗,到時大家一齊all in我估你半個支那唔駛要

唔係愛國者8成

係講以色列個套有8成
以色列個套定期有人幫佢TEST

有理智就唔會搞成咁

換個打到爛哂既臺灣點會值

做軍事基地, 直出太平洋

其實大帝d子民都唔值錢，佢急跳牆時，可能真係唔介意唔要半個中國

一開波兩邊都預會死人，沿海小粉紅戇鳩鳩以為真係祖國強大。問題只係導彈戰幾耐，所以話台灣一定要擁核，最好有五十到一百粒可以同中共攬炒。對付流氓你只可以用流氓既方法 - 暴力同後果。

最勁個時都整唔出核動力

到家下用半死打個遠小小既台灣做基地真係唔化算

台灣每個男人都服過兵役，
先唔講點樣佔到成個島，
之後全民皆兵打游擊，消耗戰。
台灣想將來保住民國血脈，
我覺得應該比平民擁槍權。

你老味邊個估到弱智韓會輸甩褲啫

美國有斬首無人機,點解中國無?

唔知邊條7頭睇中佢
講野成個弱智咁
就算唔係7婆出手
葵英文都未必輸梗

大陸都係打人海戰術，若果無美日幫手，2027年習下一個任期前必打。

什麼空襲導彈，到最後都一定要登陸，登陸註定傷亡慘重，若果我係中國個邊，我會推晒48-55呢個組別男性上去做炮灰先，10個換你一個台灣兵都有著數，死左連社保醫保都一筆勾銷，唔死先比個奬章你，同比你食長糧，肯定有賺。

48-55約二至二億人左右，而台灣可以守因為有海，要運當中5千萬至1億人打人海送死戰，關鍵係船隻，所以兩岸關鍵戰唔係導彈、飛機或基地，而係船，能做到運大量士兵既船就係勝利者，兩淒登陸艦做價太高，又引人注意，民兵漁船最合適，要運幾千萬至一億兵過去，當一艘船裝1000人，要一萬艘，運十次，現在中國應有1萬艘漁船，依家法南海玩菲律賓可能係演習小試牛刀，同睇下菲律賓/日本/美國對住平民船有咩反應。

呢個方法有限制，就係要勁多人，中國十幾億人本來所向無敵，但2020出生人口跌到1千萬來看，估計2025會跌到700萬一年，人口老化中國支撐不了多少年，所以要行動就盡快，因為48-55打頭陣後，真正佔領就係坐在登陸艦上既解放軍，18-25個班。

唔知台灣有咩對策茫至未有對策，GOOD LUCK

點偷襲
仲呂蒙白衣渡江咩
依家啲衞星都時刻及住你
一集結都已經準備收皮

大陸佬點會有理智

中美新冷戰如火如荼進行，彼此祭出政策各種制裁政策，有自稱是中國教授、擁有300多萬粉絲的網絡紅人趙勝鏵狂言要「炸地球」。趙勝鏵在微博發文稱，把核彈投放到美國本土，毀滅美國是一個誤區，在中國把幾百枚核彈引爆，產生的次生災害，就足以將這個世界文明全部毀滅，此言論竟然還有2.7萬中國人按讚。
趙勝鏵鼓吹要以核戰遏阻美國，甚至還列舉了三個毀滅人類的方案，比如，在太平洋引爆裝滿核彈的潛艇、讓海浪淹沒除青藏高原之外的所有地區；在喜馬拉雅山脈同時引爆數千枚核彈，改變地球公轉的軌道；在四川盆地深鑽1萬米，引爆數千枚核彈致地心坍塌，讓地球毀滅。
趙盛燁不僅是中國網絡大V，還有十多個比較招搖的頭銜。他自稱是一位80後教授，國際電子技術與電子工程師協會會員、國際計算機協會會員、也曾是中國「紅客聯盟」的發起人之一，還有，他曾被選入中共官方培養後備人才的浦東幹部學院培訓。

紅客（Honker）成立於2000年底，由中國黑 (駭) 客Lion牽頭組建，吸納了全國眾多黑客，其成員曾達到8萬多人，是世界排名第五的駭客組織，並自稱維護「國家利益」。2015年中國紅客聯盟「王子」以10萬收購中國紅客聯盟全套域名，從此可能被標誌著該組織被中共正式予以政治洗白，並成為其網軍的一部分。

微博大V趙盛燁揚言，如果美國敢與中國抗衡，就引爆核武器，讓全人類一起毀滅。圖片來源：擷取自微博

解放軍現役都係200萬
當退役加埋預備都係200萬拎曬來防本土

都係得200萬人係前線登陸
唔係登陸得好多次

有無聽過民兵。

實際係強徵兵上戰場。.............為了國家為了黨，你懂的。

希望真係咁多人愛國去送死

韓戰就一個好例子，你GOOGLE 下韓戰係點叫人無槍都衝上去同美軍拼命。

台灣咁多內奸

幾百萬人流離失所
關黨咩事
班支那賤民死再多，黨都wfc啦

用人肉去擋，都唔係第一次啦

反坦克、對空、對艦導彈計埋入戰略導彈入面？

台灣兩萬幾支導彈笑咗

韓戰個D真軍人扮自願軍姐

到今時今日 你叫普通中國人打仗去攻佔一個被侵占既台灣
台灣就真係會全民階兵死守啦

其實只要中國唔計較損失多少，攻取台灣無咩難度，以往領導人顧及自身經濟發展及中美關係，攻台有顧慮，反而更傾向和平統一，一國兩制。

但現在中美關係唔會好得去邊，和平統一似乎又無希望，因為台灣新生代本地化，不認同自己是中國人，若要統一只能武統，但中國自己都人口老化，要死好多人才能成功，所以要就盡快。

出到海先算
台灣好在有個海峽隔住，
出曬名風高浪急，
除非大陸拎左製空權，
否則都唔可能登陸到

今年係2021年啦

最緊要炸香港

支那擅長玩滲透，收買到有軍權人士放水咪仆街

十四億支畜一人打一次飛機射到台妹投降！

咁依家上面係呢幾年準備咩呢？......

造更多廉價漁船，所謂廉價係相對，比軍艦平但比普通漁船貴，裝左甲，做得愈多愈好。飛機老解唔會抱咩希望，反而佢地會用導彈阻射飛機，台灣F16-V唔係隱型機，雷達係Detect到，放1000枝來，你反導彈都頂唔切，制空權無左大半。

加上隱型機種係夜戰有利，但日間進攻呢？空對空老解多飛機過台灣，就算台灣戰機憂勝，顧得飛機導彈重邊有時間守下面漁船?

當成萬艘船衝上來，就算百幾架機唔炸得好多艘，有一半上到岸台灣都gg.

以上只係我諗中國可能用既戰術，台灣呢邊點呢，我唔知佢地點諗。

武統只係操縱人民嘅口術

一成兵力，五天之内。
不败吕布，不留人头

民進黨幾時出個癲既呢...

頭盔: 唔熟台灣政治, 民進黨有無人主張掃低大陸啲飛機?

你未上岸見勢色唔對已經call美日軍黎
你仲繼續直接導彈炸北京+大壩
小朋友唔夠人打都識搵阿哥幫拖啦,仲同你慢慢玩咩

No
習種係小學雞大家都知
咁點樣令到班外國回流大學生服佢？
就係推動民族主義機器
呢個決定係好理智，當年老毛都係咁做
結果就係條仆街張相到而家仲掛係到
加上胡溫時代「工業革命」打落嚟嘅基礎
的確係有好多位比佢發揮
佢嘅處境就好似乾隆一樣

而佢都唔係咁蠢，前幾代遺留嘅問題佢都有自己一套嘅解決方法：
1. 文革後冇文化 —> 控制外國傳媒，講成係「中國文化」、不滿就係「種類歧視」

2. 國際關係更緊密，唔可以亂嚟 —> 「戰狼外交」亦即係收買+滲透+操控

3. 環境問題+失去後發優勢 —> 一帶一路、大灣區、收割香港、武肺

客觀、短期睇，佢真係好撚成功，小至收割韭菜、南海擴張、孤立台灣，大至操控美國選舉，從來冇一個國家做到咁多野

但事實係呢一切都只係短暫嘅勝利，因為慢慢可以見到，中共嘅所有政策開始食回力鏢：
1. 一帶一路變供養黑鬼
2. 受操控嘅外媒公信力降落
3. 本來越來越左嘅外國文化開始出現右傾現像（trump)
4. 武肺比人屌到爆，買起政客都spin唔走
5. 支共越嚟越被國際孤立
6. 台灣越嚟越國際化

呢到咁多問題一次過要係佢在位最後幾年解決，而當你參考佢以前係點解決問題，你會知道佢做法只會越來越激進，結果如果係出兵，又有幾出奇呢？

可能今年內就會打，所以先有依家八國聯軍係東海南海集結，估計係收到情報。
啲船走黎走去，已經要洗好多錢，唔係有目的，唔會咁做。

有人話部署要時間，但其實開戰只係跟一堆protocol ，部署永遠都唔會夠，唔會完美，邊個反應快先係最緊要。

維尼係有好大誘因去打台灣，世上最先進嘅晶片就係屋企隔離，科技制裁已經開始落到民間，好快壓力就會好大。

維尼仲係一個自戀狂，好似希魔咁迫人睇自己出嘅書，又想係歷史留名，佢係唔會在乎有幾多國民去送死。

佢一定係好心急，獨裁國家，去估個獨裁者嘅主觀思法，緊要過實際部署。
維尼一定會參考克里米亞，覺得打左西方國家都係得把口，最多就制裁一陣，反正佢黎緊都會鎖國，影響不大。

台灣一開戰台軍會唔會就咁炸左個台積電或者一早運走晒啲機，呢啲美日台應該一早就計好晒，開戰都未必會攞到。

小粉紅成日吹武統，只係因為無危機感，以為唔關自己事，一開打，一定禁運，個範圍一定會好大成個南海，海域空域，會包括香港。

講到真係打嘅話，美日應該就算唔真係即派兵都好，可能都會去郁下大陸啲北斗衞星，咁大陸軍就會盲左一半，就算維尼真係射核彈，都有機會可以減少命中率傷亡。

如果盲左一半，打熱戰嘅話， 台灣可以守到耐啲，真係要等援兵，身為島國，資源係致命傷。

飛彈都有射晒嘅時候，日美唔幫拖，一兩個月應該就打完，

但相信美日等國會借機直接滅左中共，所以會出手打， 因為睇到今日羽翼未豐都咁串，如果再比佢發展，長遠唔夠大陸黎，就會被佢lead住，失去利益，依家同當年八國聯軍一樣，邊個參加就邊個有得分，歷史不段重演。

仲有就係睇維尼如果真係想打核戰，係中共內部有冇人會郁手反， 命都無，有錢都無用，有機會反，佢地無人真心愛國。

幾十粒衛星係頭頂 你一集結個陣 已經被人反手

我反而有你想法
台積電係護身符
如果佢有咩事，世界科技真係要停幾年

而且全世界應該知道如果台積落入中國
真係等於統治全世界

所以個個走曬過去台灣

我其實真係好能驚，低智到你吾信，里九里大霸，不上講金，最重要為恃習權統治

都仲未夠船登陸臺灣

其實強國係做左個假設
就係一出手對家會驚，一驚就會縮，一縮就會投降
對美國一様

台灣點差法都肯定有本Game book，好似呢條片咁mark實曬打邊到同打到幾傷。莫講話香港，只要係軍事上有價值嘅目標就一定會打，兩伊戰爭美國都係一開頭ko曬水電通訊雷達先入去。
打杖就係理得你死，有睇過The wolf’s call就明，任何國家都會手頭有幾支秘密部隊一收到order就義無反顧去攻擊指定目標。
台美咁多交流實會過一兩招比台灣。台灣本身打唔贏中國係事實，不過中國想武統台灣肯定係7傷拳。結論都係玩口水多，用武統去強化自己黨內勢力，除非維尼做到金仔咁玩攬炒